[TG] 輕鬆麻雀谷 跑馬仔/三番起糊

小賭怡情 大賭悲情

現招新人 不論巴絲
開心玩 唔博命
接受到打娛樂牌既各位(例如8番64)
可以隨時約局啊！夠腳就開！
時間地點大家可以再夾！
雀會PARTYRM都可

可tg pm admin
“@fonggnn9’’ 或
”@teletubbies321“ 或
”@karissab2“

雀神 老手 賭得大既朋友
請轉去另一個雀gp post

跑馬仔垃圾牌